yerin寶寶同joy真係幾friend下喎

好惡啊 成日打人

今日播喇btw

超超靚囉
超靚靚囉

好痛啊 唔好再打喇~~~

推到完場

超靚靚囉
超超靚囉

咩事啊 又冇人

Hi

嗨銀仔

咩女黎

girl battle果日 你睇佢地幾friend

個鼻假撚到

仲有銀河同sana

佢地直頭係情侶啦😂

有冇人睇左乳豬60m 世界第一

g妹PO D YERIN同真係好正

thx不過d post真係好廢 成日冇人入黎

btw有冇睇運動會?

梗係有啦

畀不知名日本妹贏左

乳豬都跑輸
利申:未睇

睇左頭一part以為乳豬贏 點知

好想YERIN打我對波

G妹既口頭禪係超靚靚

G妹 真係超靚靚 超靚靚囉